捉晒啲人去溝通平台？

監獄同你溝 講錯就打一棍？

政府式溝通？